認真一問， 大家平時屙完屎mun屎呢

會唔會好易整損
事關小弟個屎眼好脆弱 成日好易mun損

然後今日又不停屙 損完又屙又損又屙

有咩方法可以唔好成日損

係咪飲得少水呀你？
一係試下濕少少水先再抆屎

係咪你食得唔夠菜先屙損
而唔係mun 損

係咪腸胃差，屙唔乾淨，所以要mun好多下先損

濕紙巾幫到你

試下灌腸

張紙咪會穿?

屙完抹乾淨 同 沖完涼
可以搽d aqueous cream

屎眼搽KY

唔用紙 直接水洗 印度人都係咁

唔抆咪唔會損

屋企痾用水沖
喺街痾用濕紙巾再用乾紙巾

用BB濕紙巾

朝早屋企屙完果篤唔會抆

直接入浴缸洗屎眼

乾淨好多

完全唔會痴立立

要嫁咩

我係成日mun好多下先乾淨
係唔係關事架

啱啱又屙完
可憐我這脆弱的屎眼

我都成日都係咁

紙質問題
公廁果d狗也不抆

有次痾完個廁所芬達咁既色
都唔知係咪痾血, 紅+啡=橙

同病相憐

嘩